[開定推到完場] 蘋果iPhone X 發佈會

香港時間：9月13日凌晨1時 (星期三)
(即係星期二晚)

地點：Steve Jobs Theater

Bot bot bot

Lm

如果冇吸引嘅新 Feature
寧願繼續用SE

劉明睇以下例句出現

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「股票又跌左幾多啦，蘋果已死」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「點解無_____」(新款Mac機、iPod、iPad、立體機動裝置、獨角獸高達、Neuro-Linker…etc）

Good Morning
lmlm

Today......

留名
齋睇唔買

無touch id

等睇live lm

有冇bot

唔係呀？

有藍色了

I am very excited to.....

蘋果已死

打定先

lm

One more thing會係咩呢

應該介紹左Steve jobs theatre 先
用左咩嶄新設計先

之前已經俾人爆晒出黎啦

個場除時仲型過件新 Product

哪有$

求apple watch s3

今次發佈會又有番啲以前初初出IPHONE 既感覺

今次個市大家點睇

利申用緊iPhone 7

Good morning!

如果無左touch id 變成face id 咁我岩岩起身訓係床到個face id仲work唔work

所以好期待

邊度有得睇直播

真心一問會唔會有新iPad?
係咪剩係講新iPhone ?

獨角獸高達？

其實要點吸引嘅features 你會換？
認真問

如果兩樣都有就好啦

咁好似touch is 咁，set多組水腫樣同無水腫樣🤣

更正係touch id

希望有touch id, 放去power都好過無

官網

繼續話香港陀衰家 又係香港所以大中華區賣得差

我都認為要留返touch id.佢都係岩岩推起Apple pay就走來推返之前既野，同埋Apple pay 用face is 都好怪咁囉

所以我覺得和希望apple會keep兩樣

咁早開定做乜
等睇成班人又要屌又狗衝

期待嘛

個design求神拜佛唔好咁樣衰

唔係嘅話寧願買價格、效能相近嘅Ipad好過

等住買舊機架 快d出快d出

LM

One more:
Hope you get cancer

出左樣喇喎？仲求神拜佛？

Iphone 4, 5,6,7都係有人屌樣衰

最撚ON9係TOUCH ID可以喺褲袋一邊拎出黎一邊解鎖,FACE ID拎出黎仲要對正先得,有時偷偷地用電話咪要入返密碼,真係有啲反智

希望保留一手握size 圓邊

聽日即刻買iPhone 7先

咪係, 開緊會想快速解鎖，無理由拎出黎對撚住自己黎解鎖
(雖然你話用返password解都得...但最好梗係用返高速的touch id啦 )

對上一次Apple event 有驚喜, 已經係發佈Siri 果陣
好期待(雖然冇咩可能) 出現番初代iPhone, iPad 同 Macbook air果吓震撼

除左睇戲有咩情況要偷偷地用

期待!

btw應該唔洗對到正都解到既

不過都係唔買

中學生

係街到用face id唔會老尷咩

face id

我諗佢唔會好似三星咁on9 既
叫得3d 低炒都得既
但我好懷疑安全問題

舊機幾時開始減價

成件事好on9...搭地鐵個個要照下個樣先
夜晚熄晒燈點算...解鎖速度點都會慢過touch id
而家d apps先開始用touch id...而家又要改

所以好想知佢點拆
好期待

lm 睇口裡說不
身體卻很誠實

Courage x2046

無人想知你想用咩

sj激到翻生

咪撚再借喬布斯個名啦 整臭哂個朵

好期待

佢個感應角度要好大先得，如果唔係我放係檯，或者左右側少少都解唔到，咁就on9無極限

屌係喎，唔夠光咪解唔到，如果佢自動開補光燈，一係就光死人，一係就係街柒到甩碌

孖生嗰啲咪瀨蕉

化妝前化妝後，今日個妝同琴日個妝唔同又解唔到

好似用紅外線
夜晚都冇問題

有face id片

有冇巴打有bot

仲未度掂買8s定X

睇埋發佈會先

唔係 8 同 X 咩

希望X個樣唔好真係咁柒

易容

apple 已死

起碼好似touch id比你set 5個樣先得

Gay cook

樣就應該係個個架啦

有咩色

唔係有8 8s同x咩

定我睇錯

鬼佬真係好鍾意夜媽媽先黎發佈

8 8plus 同 X

紅外線

放工Happy hour 再直落完先開工是常識吧

期待期待

係咪會加返個耳機洞？

可能face id做得到一著moon即解鎖咁快呢
唔似三叔個虹膜仲要水平對住雙眼

係咪會有無線叉電？

希望有

呢個技術堅屈機，屌打所有手機

face id
android真係笑到呢 呢樣野 真係好多年android已有 touch id 係快同準 根本科技倒退

冇手機發佈啊
冇啊！！！！！

最緊要有bot禁到手機

諗下都無可能啦大佬
一次出三個spec

點解咁多on9

佢個sensor係360度
唔洗對正部機 亦都唔洗開camera
基本上你禁著部機就即刻unlock到

apple 會帶來奇跡

8
8+
X
最大分別

曲到圓

指紋辦識係android都有咗好耐 但apple嘅touch id一出先真正促成民用設備生物辦識技術嘅普及同革新
所以倒唔倒退 好多嘢真係話唔埋嘅

留名

日本快香港一個鐘
睇定日本新聞再係呢度劇透

佢曲線黎咋

劉明

得啦我知我直必咗

外觀
X=全屏
8/8+= 7樣

Ipad mini 5 confirmed.

唔好俾我睇到柒野
個face id開極都開唔到

仲有mini? 咪玩㕸
iphone X完勝

X 應該得好少貨
可能有排炒

之前真係炒到聖誕咁滯

唔好講，到時一路睇Craig 表演，一路擔心佢出醜

ipad mini5 有A9X 我都收貨

Apple 要清舊cpu 舊硬件
Ipad pro 9.7 版成部縮細變8寸

希望有新ipad mini

face detection 姐係大陸海關過關掃你對眼果種，呢樣野有左有冇十年？

大陸果舊野根本都無對既

用繄7p應該會等佢拆掂埋佢核突mon先換

今晚

今晚見

Apple 又已死

好醒 可以做未來人

8G RAM

可以講得出"夜晚熄晒燈點算"嘅人究竟同現今科技脫節左幾耐....
好耐之前已經做到用infra red黎做face recognition..
表表者係microsoft surface pro 嘅 windows hello
人地microsoft都做到又快又準 你地班ifans洗唔洗咁擔心呀

仲有唔好講咩化左妝又認唔到乜乜乜
用infra red優勢係3d咁認你塊面
你唔係大整容佢都冇問題
人地幾個sensor去做呢樣
如果咁都做唔好 呢部iphone根本唔值得去花錢買

不過值得思考嘅地方係twins又會點樣處理

想問新iphone出左 幾耐買舊iphone會平？

windows hello 真係好快

等新機出入7

點樣拆掂核突mon?
點樣全屏又有位放上面d 耳筒/sensor?

近乎即日

人地咁難整都特登要整到咁 叫人拆掂佢

點解呀 點解呀 點解細機永遠都少啲ram呀

其實大家有冇留意apple收購果間以色列公司嘅科技消息 亦有冇留意過去face id嘅消費？

Face id個鏡頭有紅外線，可以唔洗對正塊面，另外辨別時間仲快過touch id

同有消息都話蘋果係技術呢方面領先android/qualcomm兩年

Apple如果如傳聞一樣，應該唔怕iphone x無左touch id

你咁醒諗到 apple唔請你真係唒左

係就好，係香港真係頂唔順揸9.7吋出街 ，度度都咁迫

用條撚做fave id

啲人根本冇留意開科技
Apple有能力做到你望住個mon撳apple pay果下已經做完face recognition
換言之可以快過你touch id

on 9

但係會是慢叉

【新品介绍】苹果IPhone 8 (X Edition) 的具体参数：
1、外观
iPhone 8 采用OLED全屏幕 ，背部材质也将 采用类似iPhone4的玻璃材质。据相关人士透露，Samsung Display（三星面板）新设 7 条生产线产线，将在本月底启动，专供苹果新 iPhone使用，届时OLED 面板产能将从每月 1.5 万组、增至加到10.5 万。
显示大图
2、屏幕
iPhone 8 采用的OLED屏幕分辨率为 1125 x 2436 ，像素密度为 521 PPI ，屏幕比例大约是 2.16:1 ，整体屏幕质量加上苹果的优化应该说是非常好了。
3、传感器
iPhone 8 前面板顶部为“刘海”式，呈“凹”字状。在凹下去的位置集成了前置摄像头、光线、距离传感器和新的生物识别传感器，整个面板正面浑然一体，没有任何实体按键。
4、Face-ID
iPhone 8 具备面部识别，该功能可在弱光或黑暗条件时启用红外传感器进行识别，并由此替代Touch ID 。这意味着 iPhone 8 取消 Touch ID 并带有全新的 Face ID 功能：看一眼屏幕就能解锁，眼睛注视屏幕收到通知时不会发出声音，刷脸时代就要来临了。
5、摄像头
iPhone 8 的前后摄像头都将采用 4K 摄像头，能以 60 帧/秒的速度捕获视频。iPhone 8 的后置摄像头将采用竖排双摄的形式。前后都是4K，以后自拍是不是会更美！
6、无线充电
iPhone 8 不仅会支持快充并且会配备无线充电功能（无线充电底座需要自己购买）
7、处理器
iPhone 8 将搭载最新的苹果A11处理器，据测试，这颗处理器其单线程跑分为4573，而多线程跑分也达到了8975，这个成绩是骁龙835处理器的2.5倍，确实很令人震撼。
8、新配色
iPhone 8将新增加 “Blush Gold” 配色，直译为“腮红金”，这个配色还上了前几天的热搜。
9月13日发布,9月21日上市(9月20日到货)
iPhone 7s、Plus、iPhone 8(X Edition)
官方价，预计需要强制搭配无线充电底座1500元和加价
7S 32G 5388
7S 128G 6188
7S 256G 6988

7S Plus 32G 6388
7S Plus 128G 7188
7S Plus 256G 7988

破万无悬念
iPhone 8(X Edition) 128G 7880-8188
iPhone 8(X Edition) 256G 8688-8988

Sorry 殘體 堅定流

你問我我問邊個?

無touch id
唔買了

有face id都唔代表要取消touch id姐 真係當d user狗咁撚

咪係
寧願佢整係機背又好power掣又好
總知有好過無

留名睇成萬蚊一部iPhone

Twin surface都分到
不過iphone機身有限，個ir cam細唔知會唔會影響準確度

face id
差佬幫你強行解鎖

得touch id / touch id face id兩樣都有：課金俾Apple
得face id：不了

如果得"face id"無touch id，表示唔會買

YES

🤢✨

SE舊電開始虧虧地了

想轉新SE 要等下年

年年發佈會都冇驚喜, 啲野一早就通曬天

yes

千祈唔好買 少個人同我爭

人地公布左啦咩?
個個都係度講face ID

第二日去就減價

apple online store update完就會減咗

繼我話face ID 呢d野咁老土
Apple一定唔會搞

應該心靈感應 or 腦電波操作

Face id 警犬拎起對你就解左鎖啦
手指你磨爛皮都有機sense唔到

咁你撞爆塊面都sense唔到喇

與其留位就前鏡不如留成行啦
個凹字真係好撚柒不倫不類

100% 確認 – Apple 下周發佈會三款新作稱為 iPhone 8，iPhone 8 Plus 及 iPhone X

話唔買果啲要企硬 費事咁多人爭

touch id就算你手指表皮磨爛都scan到

home button有塵就scan唔到啦
次次scan前都要摔一摔

咁早開把撚咩 樓豬係咪有得入場先

首先知會俾警犬拉都仲用face/touch id就係你on9

幾點開始？趕緊返屋企

準備買新機+-AirPods

用軟件防消印.....

正

唔叫7s叫8

Iphone x 應該玩飢渴行銷 勁少貨吊高黎賣
所以出埋另外兩部

一定有 信無個班可以去驗腦 唔通apple買撚左成間公司用兩三代就唔撚用咩

就做喇大家坐定未

照一照已unlock

停埋產唔再出

唔係星期三凌晨？

可能得

明日凌晨咁早等

屌你老母

新機唔用
舊機照有

香港時間9月13日凌晨

褲都除埋添

留名斬頭偷手機

凌晨3點，有排等

13號喎 你未來人？

已經訓左一個星期等今晚

你好醒

有冇雙卡雙待？

其實7s/8有Touch id

我信無 你唔比淨係x先用Face id 其他繼續touchid咩

唔知買7 Plus 定 8 Plus 好 8Plus 有玻璃背面靚好多

睇個勢，touch id 始終會擺喺mon底，只係今代未必整得切 放住power掣都好吖

有無咩新機資訊證實左?

會唔會而新iPad ?

前幾個月咪出咗
唔洗旨望會有新mini架啦

有冇舊機換新機

個樣

咁要等到下年3月嗎？

想要2017個spec加返air2 mon同薄

好想要ipad mini 5

終於出 ios11, 可以買 ipad pro

se 準備換7plus

好難決定

都會買case架啦，有乜關係

可能佢想玩下Wireless Charging

今晚定聽晚？

聽晚

好似部部都有玻璃背面

face id 真係on9 到核爆
有睇prison break season6 就明

我有手汗，有時指公有汗，touch id會讀唔到指紋，手指擺位偏差少少又讀唔到，有時用apple pay買野要試兩次先掂

我係極期待face id

不過我等下年iphone x大mon版

我部6plus希望可以玩多一年捱到下個iphone press conference

想趕係10前買到8plus 唔知搶唔搶到

8 plus 應該可以既

10月前冇難度啦

7 Plus 金屬背 但係如果一出7 Plus 就跌價又好似幾抵玩
想問下8 Plus 除左Wireless 仲有冇新功能

應該標配無線叉電
爭在速度有幾快
同以前n記玩開嘅冇咩大分別嘅倒不如用type-c牛玩usb-pd快叉

8 Plus 有 3 GB RAM
8 得 2GB RAM

但佢有線叉電好似會變快充

今年冇粉紅冇金色得個隻青銅色 睇落去好似還可以

ios 11, 連續按5次power就停用touch id轉番密碼解鎖 ,之後話唔記得密碼就吹你唔漲,face id 我估一樣(如真係出的話)

無記錯當年大家都好擔心touch id
結果而家發展到好依賴呢個功能
所以得罪講句
我覺得擔心face recognition係有d多餘

如果今年冇 Touch ID 只用 FaceID, 究竟下年又用咩原因加番入去...

仲有一個鐘

快D

真係有人傻得咁交關？以為今晚就係?

你真係冇改錯名

有畫面了

呢個世界有時差架嘛，美國嗰邊先911

On9

除緊褲

部iphone好掂啊 一定買

直播

呢首咩歌？

咪on9啦，timcook仲鳩嗡緊

有無機會有下一代既SE?
iPhone X個價好離地

仲有一日?

8000蚊都離地？

仲有33分鐘

個價過左心理關口
反正我都係用黎Whatsapp 上下網咁
SE Overall表現同個價都岩我心水
希望有第二代

倒數半個鐘

一定好炒得 話曬有創新概念 唔再因爲大mon大容量而升級部機 相信可以激發好強既換機潮

就黎見到Craig bb

8000蚊係用黎買緊科技

8000蚊都唔離地 ?仲要好少少已經過萬
呢個價砌到高配台式電腦，平價gaming laptop，去到一次旅行

除非真係有d識飛天既功能唔係普羅大眾真係難d會追新，年年都加價遲d兩萬不是夢

揸上手就好撚爽 8000蚊咋喎 抵到爆

不過講真用左ip7一年都冇係上網上fb

都冇用到咩特別功能

對香港人黎講更係貴 但對大陸佬黎講平tim 啦6千幾人仔咋
咪就係因為美金弱搞到咁囉
你唔買 大把大陸佬買 不過到時你想買都無得你買

都岩，人冇我有，身份的象徵，blush gold擺落1500無線插座d♀即刻洪水泛濫

Steve jobs 今年唔present?
見佢坐左喺下面

老鬼

係steve jobs theater搞點會冇佢份present

劉明一身蟻

最後3分鐘 好緊張

13號。。

開始未

仲有1分鐘

有冇LINK

下

如果冇樓果d都堅貴，普通打工仔成個月人工黎

開波
Gay cook出場

Steve jobs

good morning

係咪覺得自己好風趣？

直播link

例牌打半個鐘飛機先

如果整有用戶照片
用3d打印整個仿真既人面
咪好易開到

指紋難拎好多

開始喇

咁半個鐘後再睇

tim cook個樣勁肉緊, The Biggest Announcement Today

又講個app store有幾多萬億DL次數

又係Apple watch 打頭陣

講左咁耐LINK都無

咪撚講apple watch啦 快啲講新iphone啦 gay cook

Apple官網有啦

想問問巴打
如果d Liveview相, 係咪淨係用iCloud先會backup到liveview效果, dropbox/google drive都唔得, 會變返一張死相?

用APPLE TV都睇唔到,唔知買黎做咩

今日咩？

個新threatet好撚靚

I would like to invite Phil Schiller to come to the stage,
Phil ?

今次發佈會只限現場

都話係囉仲問

開始左啦

坐左幾耐

幾時先講iphone?

iPhone x 型

Apple TV 睇到喇

新ios好似幾正

總於出綠色IPHONE喇!!

估佢唔到

台下又成班人啪啪啪啪

樓上咁多精神分裂人士？

仲有？
btw iPhone X好撚型，估唔到出綠色襯返頂帽

好靚呀

iPhone X個效能屈機到呢 快咁多

個mon靚到 即換機唔洗諗

仲要夜光

笑左出聲

邊到睇？點解官網仲未有？

上面有link

Thx 巴打
估唔到咁多新野出

好撚貴，，

啱啱介紹相機嗰到又用香港景

有呀

身為連登仔,你唔係搵唔到啊 一入去,角位就見到有link

知道唔會出8+ 得細機

估唔到個home制咁撚勁

hit j 中

星期二晚

Wow 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

好撚貴

難分真與假

仲乜撚

gay cook今次做到野

Good morning

嘩
個Face ID 引死人喇

有無人想出夜光青綠？想買部自用送部比契家佬

一年衰過一年 現場冇乜以氣氛

應該請linkin park去現場開live

good morning good morning
thank you, thank you

等睇留言: Apple已死

真係可惜，以前apple發佈都會爆一個post，今次得個十零頁

淨係有無線差電已經值得換機

今次正
但最貴果部過萬

蘋果已死

都好多年無試過咁期待

聽日先係呀on9

成班戇鳩

隻綠色好撚靚

以前起碼三四個po

on9仔

review 都出埋啦

4K鏡頭好吸引 #真

第一次買iphone,想問下幾時有得訂

Online Store已經有iPhone買

高登以前 發佈前一日都已經爆一個post 仲要係淩晏已經爆左

o岩啊,次次一到有新iphone,就一堆人爭住開post,我發現呢個現像係iphone冇得再炒o既時候就出現

個個都淨係關注部iphone x
其他個兩部銷量實仆直
仲要部x又好似話產量唔夠又多爭議
而且點講都好，買舊機始終都係少數

買定薯片同可樂啦

十周年留名

眼紅勿入

搶機啦 8點開賣

2018都就黎
真係接受唔到依加iphone仲係咁既設計
希望x會有驚喜

連登係低質D

想請問幾時開賣啊

唔得既help

開始左？

點解已經有十幾頁

完左啦

出左乜？

幾時開賣

8am

等緊AOS開.......

Thanks

我有睇真危險

係唔係add to cart再入埋信用卡就叫買左?

講出黎做乜

已經f5緊

有新BOT 怕咩

上年炒iPhone個批發左達啦
今年大家唔好執輸

f5

好撚多假膠 仲有好多on9仔信真係發佈左，日期都唔識睇

梗係啦 保密越黎越差 依定個樣由年頭已經開始講
出面流出+binc post都幾十個，要講既都講晒

拉登嘛 出名多中小學雞同垃圾

棍波左部x 128gb

face id 撞樣咪俾人解左？

期待今晚

aos左 2部128
ireserve棍波中2，陣間去發去ifc拎機

無聊當有趣

今晚有咩事？

真發佈時起碼4,5個Post

留名等睇再鞭天水圍屍

你入依個post做乜撚野

唔撚問得米冇撚覆囉

米你老母

等緊發佈
部6+就黎頂唔順

今年出幾多部iPhone？
如果太貴，接近$8000真係唔想買

成班戇鳩小學雞
日期都唔識睇番去用android啦

笑死

正呀 嗚呀

( Show Blocked User - 處女屠夫 )

米你老母
無米仲唔去買, 餓撚死你呀

聽到有傻仔話8千蚊貴 8千唔想買 真係笑撚到我仆街
好撚天真以為個個都好似佢咁 覺得8千蚊好撚多
呢班友真係on9到以為到時可以8千蚊買到 正一傻仔
d大陸佬大撚把錢呀 比你大陸5%人買 都有5千150萬人呀柒頭 到你話8千蚊貴?

啲大佬佬當年炒到成皮都買啦
用家8000蚊都搶到仆街啦

何況iPhone x 係同當年初出iPhone一樣
全新款
一定搶到仆街

唔知道3.5mm插頭會唔會回歸呢

做咩咁鬧人呀
佢地仲細受唔住打擊架

再加上唔係得大陸市場 仲有其他國家呢? 係全球性嫁IPHONE 你以為個個都咁撚窮酸買屌米 華為呀? 日本仔肯定唔會買先
今次iphoneX有產量不夠既問題 預計到2017年底最多可以整到6千萬部

呢水只有係5百幾萬部

要量產要到2018~2020 預計可以做到2億銷量
唔係吹嫁 自己睇下財經新聞啦

你坐時光機就會架喇

成班白痴on9當有趣

an狗水平係咁上下

on9

假膠你都信

我相信apple 推得face id,一定有完美體驗方案

三部新iPhone
Apple TV 5th gen
Apple Watch
估下今晚仲有咩

2.5, 4.5mm平衡頭

連登好多真心膠

每年9月份開始手機台都好熱鬧

等新airpods
舊嗰對唔見咗

啲耳機廠憎死Apple
Cut左個可以搶錢嘅3.5mm頭

咁快唔見

我相信touch id會留係到

希望[/s]

會
不過係8/8+
再唔係出個touch id dongle

希望爆冷有新ipad mini

我都想

窮學生有野問
出左iphone X之後買iphone 6s係咪好傻豬
同埋係咪會降價

班友焗住要買藍牙耳機咪仲爽

停賣

應該會得返ip7

有得find my AirPod

再唔係好似shure 咁出條lightning線$7xx , 又可以賺番筆

睇到完場先訓, 搞到而家返工好眼訓

算唔算wow

咦 係喎有新season!
Btw 之前唔係4季咋咩

WWDC講iOS11嗰時有提

有無人知大約會減價幾多

wow ！Steve jobs 出返黎

而家IPhone 6s個價

期待se有新spec

真係有
好似無咩人提過

出左仲買7真係好柒

有時差香港搶先美國一日發佈

好似話下年3月先出

如果sj玩假死, 10周年先現身就真係震撼喇

如果差價夠大嘅話
7其實有吸引力架
反正X果堆新嘢又唔係樣樣用得著
甚至連效果係點都唔肯定
俾多幾千試新嘢未必著數

澳洲個邊已經搶先全球發佈左啦

A11 新U
8 plus 3GB RAM

我諗home button真係冇左未必會一時間習慣到就真 spec已經係年年小改進 唔算大驚喜

一樣
唔想要反光mon
又用唔著pro支筆同keyboard

10周年機 apple仲驚過你啦 都唔知你地驚乜

我諗apple推得都有一定水準嘅
不過就算face id唔掂
X都會照樣大賣
Apple又可以偷番一年時間同錢fix番啲問題
出年當冇柒事發生過

係咪有mac機就睇得？

咁你咪買7囉

要睇下最終售價

仲要改名為Steve Jobs Pro，採用八核心，執行人工智能作業系統，Tim Cook降價清貨

iPad Pro 9.7冇換樣但一樣伏到喊

所以我賣屎忽都換左10.5先

綠色iphone 買幾多gb 好

點解？

綠色iPhone得256GB

用落同Air 2分別太細但貴好多
同埋10.5進步太多

諗住買俾男朋友

我愛三星，三星最正！！！！！

想知7plus減幾多

個仔聽日要返學 個發佈會可唔可以改期

依家6splus個價

會不會同時公佈新SE
想要細機但現在買SE太唔抵

叫 iphone J 啦

過尸山

X三色,
咁IPHONE8 傳聞有冇話會有咩色？

如果可以7既大細, +既MOON SIZE真係會好好J

預計
點解唔出賤價iPhone

宜家X 都係大過 7細機 少少o者

打定飛機先

原價幾錢？

未開始都多過S8

都煩丫 set嗰陣突登化個妝影一影 臨瞓又影一影 啱啱起身又影一影

屌三星越黎越廢啦,
未出都知佢無乜新突破, 純粹為出而出
叫做年年更新下咁姐

我諗FACE ID 唔係咁膚淺認表面囉,
最少都認下兩隻眼既距離呀, 權骨高低呀 咁囉

又玩 print 張相出黎解鎖

S8個樣其實幾靚
不過android真係不了

用相可以fake既好明顯用緊舊tech

Iphone x係大機定細機黎

細機foot print，大機mon size
情況有d似iPad Pro 10.5"

用Face ID 夜晚點玩電話

入passcode

Iphone8+ 係咪冇m字

紅外線囉

D 女人整容前要記住自己個pw先入得番去改face id

但最後果班人都係買買買

平一半

啲整容女每當覺現部iPhone認唔到自己個樣
就知道個手術已經做左一段時間要再修補

小學雞 難以想像有人仲未知有時差呢樣野......

今次真係好貴，佢啲電話原本已經好貴架啦

你係on9仔

已經有live stream
倒數11個鐘

人地就on9當有趣
你就直必
其實差不撚

faceid係一個退化，走回頭路。

根本分唔到真假喇

班鬼佬已經拍埋片開箱

有指 Face ID 背後的技術，大部份來自 Apple 收購的以色列公司 RealFace，他們開發的面容辨析技術擁有超高準確度，Face ID 會製作用戶面容的 3D 地圖，為手機再加一層保安，技術的敏感度之高，甚至連同卵雙生的雙胞胎都能夠準確分辨。這技術能夠百萬份一秒完成配對，用戶幾乎毋須等待。

呢隻faceid應該由下影上黎都解到鎖

出定信用卡等炒機儲分

呢張圖差唔多每頁都見到一次咁濟

即係差唔多一望到副電話即刻開到鎖?
以後黑警開鎖真係冇難度

我想有新ipod classic
雖然冇可能

因為差唔多每一頁都有人話用張相就可以解鎖/夜晚點解鎖

用張相破解face id

完!!!!!!!

冇左touch id 但仲有passcode可以set

3D模型可能得既
相得2D 破鬼到

就算用touch id,
幾條友撳9住你都一樣解到,
所以apple 有連撳5次 power button 取消

等睇之後有人問下下用紅外線解鎖會唔會食哂輻射

聽講紅外線有分波長 有某段波長對身體無害甚至反而幫助維持健康
不過唔知iphone紅外線係咪都係呢段波長

一樣唔得 活人先得

呢個argument係on9
如果你係社運撚，商業間諜咩都好，部手機有好重要既data你仲會唔會用咁低level既security? 起碼encrypt成個volume同用2 vector passcode

關皮膚嘅熱感事?

G鋒個website都比人hack到啦

有時啲社運撚真係好撚無腦

咁係因為佢地堅on9
做大事第一樣野就係要保密
佢地仲要係侯生唔係廢老，應該明晒technology

因為G鋒呢方面唔夠醒囉

等唔到😂😂😂

開機制到加touch id唔得咩?

講堅，如果唔係斷鼻骨，下巴甩校，穿頭骨呢d會改變輪廓既傷，都應該照認到
普通既皮肉level既水腫同化妝係tolerance內

用touch id都會被人斬哂啲手指所以用唔到

斬手指咪人地開到，打腫塊面係大家都冇得用

我諗唔洗認哂成塊面都inlock到既

整個3d面具開唔到開

應該會見到嚴重唔match既points都會ban

整容果d

之前好似有巴打話過用斬出黎嘅手指會解唔到鎖
（唔好問我點試

(好似話)會有biometric sensor/睇皮下血管活動反應而知道係唔係生物/真人

要認埋塊面嘅溫度
所以未必得

就算技術上可行，點都無touchid咁方便啦

有冇人知依家iPhone7 plus先達trade in收幾錢？

黑警要開 指紋識別咪又係死
好人好姐怕警察 你都ON99

有用過surface 個windows hello 就知技術已經好成熟，全黑都解到

上面果句啱
下面果句就......好唔好人都唔代表會想被警察睇到私隱嘅

如果咁怕死點解仲要用face id 呢類你認為咁"low level"嘅security?
黑警要搞你 你用咩都死啦
怕黑警連smart phone都唔應該用

咁你電腦都唔應該用啦
要搞你大把方法搞你啦 電話又可以監聽

IOS11可以即時cut哂呢啲解鎖方法
只準用password

邊到會有直播?
youtube?

apple 自己個網

發佈完之後通常幾耐有得訂？

利申: 真心用家

有VLC Link未?

我refer緊下面果句「好人好姐怕警察 你都ON99」喎

以往好似19號AOS
22 號IR ?

正確嚟講 出嚟join event之前熄晒所有biometric unlock先最穩陣是常識吧

iOS仲要有encryption，同埋鳩撞passcode十次就erase既function
關埋Find My iPhone的話幾乎係完全破唔到，要酷刑逼你爆code

用吐真濟

滿清十大酷刑

d韓妹可以unlock晒其他韓妹d機

希望買到部iphone X

用緊測試整容醫生倒模嘅技術

咁點解警察要睇你私隱先
我意思係要睇你佢大把方法
你好人好者會唔會睇你私隱

雖然都無晒秘密，不過都仍然有啲緊張同期待

咁要睇下你個好人好姐包唔包社運撚喇

點解唔會
而家有D黑警搏你唔識法律
查身份證查埋手機都有啦
其實根本冇權查
就算唔係你自己，一陣你D親戚朋友參加過咩活動你就害撚死人
黑警有其他方法監控係佢嘅事
但係唔會因爲咁就要自己主動放棄晒自己嘅私隱

講講下我反而期待iPhone以外嘅嘢
例如iPad iPod TV Watch有冇新款

拎起電話就unlock, 唔係方便d咩？
少左個對手指落home制既步驟

你唔好爲反而反啦

香港人意識真係薄弱
人地俾google用machine learning記你browsing history針對落廣告都嘈
你地居然可以就地無warrant俾人開電話資料都唔覺有問題
唔係信「半夜敲門也不驚」呀嗎?
個政權叫佢做你又得，佢自己操守有問題想笠人財政資料用又得

呢到幾多係蘋果員工

呢個年代仲講得出「你好人好者會唔會睇你私隱」
真係同「你唔搞事嘅話怕咩立23條」差唔多

好似lan線吊頸咁 死左都仲要比人砌生豬肉

老老豆豆
(戴頭盔先，下面完全係假設性既情景)
有人解鎖你部機既風險係唔止查你d野
佢可以即刻用你部機上禁網，send某d msg，或者鏟走某d證據，一系列妨害司法公正既野

簡直就妃人憂天
你唔去參與政治活動 警察會搞到你?
話就話刪走 你以為唔可以復完?

我諗佢哋唔知以色列係有一部機器，係可以將任何類型嘅電話資料完完整整複製一份出嚟

人地外國係會盡力杜絕政府同大企業侵犯私隱嘅方法，減少一個得一個
香港人就調返轉，反正D資料都俾人賣，咁就唔洗保護啦

依家唔係討論技術問題喎（已經假設有心人點都拎到你嘅資料）
而係「好人好姐怕咩俾人搞」本身已經係一個唔正確嘅命題

到底電話幾時可以發展到可以好似蝙蝠俠劇情咁，成個區域電話互聯變成聲納探測

密碼都俾人可以破解，咁係咪以後乜撚野都唔洗set密碼？
好似依單咁
Google will stop scanning content of personal emails

你又會唔會話，反正你D資料都俾Google睇晒嫁啦，洗咩怕佢睇你D email？係咪杞人憂天？

唔好ON9啦
為反而反
條街度大把天眼啦 大把理據可以幫你製造不在場証據啦 咁易砌咩

可能要出到iPhone XX

你係咪傻嫁 咩野唔洗set密碼
話你地驚比人砌生豬肉呀 成日妄想會比人陷害

好多垃圾淡友
今年iphone一定好炒得 我話既 你地覺得貴 人地大陸佬大把貨呀

今年唔同啦 咁易走上去咩

依家回應緊佢話就算你刪晒D資料都有方法復原
其實根本唔洗講到咁遠，而家只係講緊你自己要保障自己私隱，洗咩理佢有冇方法破解，你自己做足保安，就算有人想攞你D資料都冇咁易

至於砌生豬肉，求其Google下都搵到黑警有幾黑暗醜惡，我就廢事同你拗啦

未又係得x edition炒得起
其他一開波又要義海

今年都唔知會分到幾多部X俾香港

一部都無
唔重要既銷售地區

我已經放棄同上面啲人拗
呢兩日唔知做咩會喺手機台同人拗
希望上面某啲覺得好人好姐就唔洗驚嘅巴打一世都遇唔到衰人啦

未賣街都已經比你燈死

香港相對極少人 仲要炒機 so bad

係呀 千其唔好落訂

咁多人等緊新iPhone，點會冇得炒，話晒三代冇轉過設計
仲要D撚樣有積分儲，平手放都要繼續炒
除非佢今年都係一開波就大貨，咁就冇得炒啦

上年10月31日 就全紅

最慘個個都係等x edition

啲產能仲要分左俾三個model
隨時搶到新年都仲搶緊

班友今時今日仲信黑警做野會跟規矩
肯定係五毛

X 吹緊良率低差能少
應該有價無貨
仲間接隊死埋8p

lmlm

一日生產唔過十萬部

除左急用機之外
諗唔到大mon用戶有咩理由唔買X

梗本無可能會買8,
一定個個搶X

要追最新款就買X
唔追款想平啲就買7/7+
8/8+位置好尷尬

咁Apple一定識得下放足夠功能俾excuse人買
尤其係無線叉電

8/8+ 應該會加無線充電/NFC

希望佢放少啲
等我狠心啲唔追8仔

如果8仔有呢啲嘢都可以考慮
1. True tone
2. Promotion
3. 256/512GB
4. 鏡頭勁過7
5. Touch ID 3
6. 送AirPod

無線叉電反而冇咩興趣
除非佢送埋個座

第6樣就一定無可能

之前傳過AirPod永遠冇貨嘅原因係新iPhone會送

如果x會送咁部野真係過萬

有得諗

五毛收皮啦仲叫自己乜鬼連登股神

X 除左黑色
其他果兩隻色條白邊肉酸到

有圖？
我好似只係見過黑色

送AirPod好過送Apple Music/200GB iCloud啦
Hardware我可以全部用Apple嘢
但service我想自己選擇

不過睇Apple都唔會咁好死

「送」
羊毛羊身呀大佬
焗你要之後mark高個價咋
如果真果粉本身已經有Air Pods gen1根本唔需要

所以我都唔想佢送
最好連啲咩火牛/線/耳機都唔好跟
平幾舊俾我
因為屋企已經太多

最好個apple id map咗超過五樣apple product優先預訂，預訂再送蘋果股票

好掛住以前back to school買MacBook會送iPod touch嘅年代

有時我唔想unlock, 剩係睇lock screen d notification, 咁face id咪柒?

Apple係咪會trade in部舊iphone

痴線，未開波都差唔多爆post

呢度好多人都合資格

好cheap架個價
你拎去是但一間鋪都高過apple

回饋返比ifan先

Apple 信譽好啲嘛 怕俾人偷資料
同埋部6s甩晒色

你可以趁新iPhone未出
去Apple網睇下trade in價
你就會唔想去apple trade機

今晚開波前應該已經要開Post 2

甩色晚機出面都會壓無價

甩哂色都可以照放, 應該先達都高過apple

問過唔高過Apple 咪去返Apple 放.

其實trade返2000蚊都好滿足

你咩機？
6s plus依家最多都係$2300
仲未計新機一出就再減幾舊

32gb或以上冇花先得

6既話有冇可能trade到1000蚊

有

去apple trade6仔大機128都有$1670嘅

三個月前趁部iphone 7仲有價就賣左去, 而家用住垃圾電話等iphone x

分分鐘要等幾個月

咁少

三個月..........

等到下一部又出

佢個價係點開出黎？

唔係下話
金色6s 細機咋

所以除非你真係好忙廢事煩
或者部機傷痕纍纍實俾人扣好多錢
如果唔係都唔好去apple trade

今晚發佈完 其實通常幾時有得訂
第二日早上？

比佢搶到iPhone X 點知+$2000 最後都係賣出去用垃圾機,
最後半年後先買到, 用垃圾用左8個月, 因為2018年2月先買到,
之後2018年6月又要放返出去因為2018年9月出新機...

過幾日，要留時間比人吹奏
等多d人同你爭

留名推 今晚又夜瞓

無開live都就爆post😂

會唔會過左發佈會6仔個trade價再低d

Btw
有冇leak過新機用咩頭？

會
所以唔好諗apple trade in

發佈完 6仔細機64gb 去豐澤 衛訊唔知仲trade唔trade到過1千呢

星期五

咁低做後備好過

參考 iPhone 6S 4.7 回收價
(香港行貨-保養期內)
16gb-灰$1800 銀$1800 金$1800 粉$1800
32gb-灰$2100 銀$2100 金$2100 粉$2100
64gb-灰$2400 銀$2400 金$2400 粉$2400
128g-灰$2650 銀$2650 金$2650 粉$2650
我64gb , 應該$2000up 係可以

唔過千5真係做後備好過

冇花就係
通常佢點都搵到嘢扣錢

去dcfever放都放得高過佢啦

嘩 咁我收6s細機囉
無花無崩既話

扣少少o者,
如果你賣畀用家, 佢驗屍驗得仲勁呀

放用家 , 要部機超完美先得 好似係,
或者吊水魚。

去過dc fever放嘢
太煩

到你部機真係無花 佢又會嫌你貴壓你價 好仆街

我放緊部7plus超完美無花 都比人壓到好低 壓到先達價比我

係咩
我試過係肥花放cpu
佢由型號都唔check就比錢走咗

可能根本係先達友扮用家

5s/se個外型最好睇👍🏻
利申：5s壞左轉用7，iPhone X好似貴左啲...

二手科技發佈會

7+ 256放幾多@@

比較想知8同7既分別
感覺似7s多過8

Bingo... 8就係7s 改左個名

A貨咁堅

大陸人抄野功力真係堅勁

個cam笑到仆街

今日會唔會正式出埋ios11？

英文唔係咁好 有無中文字幕>

乜睇發佈會都要識英文架咩

唔怕架，就咁睇present 睇圖睇片都明到6，7成

應該叫6sss

Touch id笑左

去大陸版apple website, 果度有講邊啲網有中文字幕

嘩邊間

細機係咪又得2gb ram

希慎

又fake人？

而家排要排幾耐

欺詐你應該老手黎嫁喎，記得個名

白沙道

今年轉玩法啊

有冇巴絲一齊玩bingo

圖入面嗰幾條女變左化石未？

有無LIVE LINK

邊撚個再讀做iphone x就剪左佢條利

iphone x

iphone
x x
x x
x x

想問我部iPhone SE 32GB
喺Apple trade in買新機好
定係出面賣左部機好

想問下澳州係咪可以早d睇到發佈會？

邊到價高trade邊到囉
apple會list幾錢

時光機幫到你

各位準備好未
又要出動Apple TV既時候啦

究竟要幾弱智先問得出呢個問題？

咩呀 澳洲早幾個鍾喎

煙花咩

全世界同步 點會有地方早d🙈

4 16gb同5s 32gb仲賣到幾多錢

你嚟攪笑

LM
6仔想換機

撚狗

去澳洲睇六合開彩
發達喇今次

想買新iPhone 部6想trade咗佢 但之前喺非官方地方換過個mon
有冇巴打知道會唔會比人發現同壓價？

公佈 有講即日開售咩

痴撚線
walk-in 買機 都要預約啦下嗎
排黎做咩

想問下今年係咪都係99蚊一部

排定無壞吖

幾點開始

你依家先知

食埋個M記準備去IFC 排

等睇+12

LM 未開波已經推爆一個PO

未開波都推完一個post

屌，真野來架

iphone xxx

1am

以前叫 大金128, 細黑256,

咁iPhoneX 應該點叫？
X黑128? 中黑128? 全屏黑128?

其他event完哂都冇半個post

假到

叉黑，細黑，大黑
叉銀，細銀，大銀
M巾金，細金，大金

我叫左我呀爺去排

迫爆

哇甘刀諗到
Ching ho ball

叉黑ok喎，潮洲佬風格

ios 11

有冇leak過8有咩顏色？
應該會同X有分別？

M黑 同 X黑 都得

唔讀iphone x咁讀乜

林志穎呢？

而家iphone 6仲trade 到幾多錢

佢前排講過話同apple承諾咗以後唔再爆料

睇埋同盟訓陣教起身睇

咁快34頁

但重點係之前果幾年佢啲機邊個俾佢？

大陸廠啦

唔知點解諗起Apple防泄密會議內容漏出

無提過8,
我覺得8會少d 顏色

未開波已經推爆一個post

淘寶

Apple 撚會比佢咩
佢咩新鮮蘿蔔皮

根本係機模黎 係啲人成日吹到佢幾把炮幾勁

但佢又真係次次中
唔知邊間廠俾佢

OM-1 /1MD 1/N 連50mm/1.8 幾錢先算合理？

先達回收價交流群

其實follow開apple news果啲都知咩樣
啲人話深圳華強年年都大把dummy機賣 但啲人都當林生係神咁拜

因為佢係明星？

咪就係
連htc dummy都唔敢反轉正面來玩

有冇se消息

搖撚準備 / 喵撚準未

on9

緊係留番扮工時間先睇

已經幾日唔打J留返一陣一次過打出嚟

好想要堅無線充電，超慢都都殺

你on9

On9
而家飛緊去美國睇live

7PLUS 128可以賣到幾錢

未開始就爆Po

係美國留名

無計
大家太飢渴

聽朝射波都要睇

邊度有bot可以dl?

iPhone 8 Clone Unboxing White Edition - First Look!

幻想同現實

好撚緊張

D野都差唔多乜都爆曬出來了

好期待開場片段，上次唱歌，今次玩乜？

有無 apple glass同 apple car?

：

2017年7月7日

CLONE
即係山寨機！

相機仲可以有咩突破？
似乎都係睇sony比到乜
未來幾年都係
如果解決唔到鏡頭厚度問題，就唔會有得用大晶片

相機幾時先有 autofocus tracking呀

好撚期待
部iphone6用左差唔多3年
今年一定換iphone x
但聽日要返工睇唔到直播

明早睇high line

等睇 demo機一個月後有烙印 個個阿芝阿jor

消息話 前鏡同後鏡一樣咁清
咁係咪可以影到360相？

又唔比人訓

返通宵等你地直播

準備好啦

官網咪有囉

啊～～～～你好野

😂？

左上薯片識食👍🏻

iPhone X 蘋果發佈會 香港時間9月13日凌晨1am 線上直播

Apple 官方直播

iPhone 7 蘋果發佈會 第三方轉播渠道:
台灣 techbang 文字直播

一陣宵夜食杯麵

1點開波
應該無2點都唔講ipx

左上我今日都買左

又要捱眼訓～

未開始已經推到37頁

準備食營多捱到天光

已經眼訓

大約Se幾時有得up ios11？

訓醒聽朝先睇

買左薯片，差個半鐘了~

上年炒iphone 7個批發左達啦
今年到你地

好似好疾咁既

幾靚wo實炒到痴線

咁快聽朝禁咩？

希望Mac 同display 有發佈

有iOS裝置(要iOS9.0或以上)睇直播

好緊張呀！

痴線
啲人好似世界杯等開波咁緊張

發個西夢好過

有Steve Jobs時代嗰份緊張

係咪android 扮iphone咋
疾到咁D字體又怪怪地

人地title都寫咗clone啦

任記有咩出應該都放埋去
期待有雙截龍run

美國佬咁鍾意深夜先發佈 好眼訓

毫無新意、炒下美股仲好

巴打

Btw 見到gay cock 幫我屌佢兩下

仲要收工先黎發佈 完左啲記者邊有車番屋企

個發佈地點仲要咁偏僻

幾時有iPhone發報會後一天假期

未開波就爆POST

都未公佈就爆POST

Spaceship舉行，期待隱藏外星科技

3更半夜仲要人做野

Good Morning!
Good Morning!
Good Morning!

好 L 正

有冇直播LINK

啲鬼佬咩構造 唔眼訓既

建築力學

夜媽媽講good morning on99

講iphone果part大約講幾耐，好眼瞓

你問我我問邊個？

通常最尾

有無直播LIVE睇?

影張panoroma?

王健林個仔今年仲會唔會買 iPhone x比佢隻狗？

要用咩BROWSER 用OPERA同CHROME都唔得

Your browser doesn’t support live streaming of the event.

自制

想要新AirPods

safari mac

未開始就推爆POST

制咗

windows 10 edge

咁港女用咪每次都打password

dayoff

下? 而家先美國下午12點 咁早收工咩

Grad咗之後第一次iphone發佈
年年都睇到第二日走堂 好懷念

Ching甘刀sick
Ho ball

Can't wait 打J大會

坐定定

我中學果陣都照睇第二日照上堂啦
渣ga

第一年睇咩
肯定打返半個鐘飛機先

聽日要番工但照睇

今年有one more thing

你邊度鄉下

中學我都得
大學反而唔得
因為走堂又冇影響嘅

Push

等出新機再入兩部se

要去新post

頂唔順 訓先 期待新iphone

集合啲直播link出黎，陣間用嚟開新post

唔講都唔覺呢個結構好勁

聽日返晏 唔怕追到尾

塊玻璃應該有十幾cm厚

Pish

Safari
Window 用edge

一年只有一日會有咁多人用佢

無錯

期望 iPhone X 喺港女喬裝後都認到 FaceID, 咁應該大大賣

1001

好撚眼訓